千奇唔好延續香港貧窮人口

你同我都做到

窮就咪撚結婚生仔

單身多錢多時間好多

窮人扑野記得帶套

生完掉去保良局 18歲再領養返 爽

想生多個窮人幫有錢佬含撚？不了

奉勸咁多位窮人自己衰就好
無謂要下一代承受你地嘅痛苦

但係總有人問你點解唔生仔

同我落左佢

但係細路仔真係好可愛

人生我生嘅思想係港共政府最想要

祝你嘅細路仔將來會屌你老母
全家因為窮而永不超生

自己搵到錢脫貧去下環遊世界唔好？
留係度害人？
拎住舊錢又買唔起樓

Agee

窮人最大問題係乜7都唔識
淨係識生仔
咩都等佢地個仔黎搞

Pish

無窮人邊有人幫有錢佬做奴隸
唔得既, 支持窮人繼續生仔, 生多d
生多d 上公屋快d呀 老綜又拎多d

窮人點諗係你地嘅事
但下一代係無責任去幫你地承受痛苦

搵唔到咁上下就唔生

岩 但而家香港你月入冇4-5萬都搞唔掂

除非移民

係
留返比支那人生就得

我地可以做嘅野就係咪俾下一代出世

岩 佢地鐘意生係佢地嘅事

養兒防老舊思想去死啦

生多兩個 到時養我

心境比家境重要

其實主要都唔係啲後生
係公屋個堆支那人
之前上網大把個啲叫你落嚟香港生多幾個
生多個 就唔知多$1000綜援拎

有啲屋企連Wi-Fi都冇
你同我講佢有錢買套？

點解得我要受苦
我要下一代出嚟陪我一齊受

你唔生你下半生唔洗再受苦
但你生你成世都受苦

條路點行你自己選擇

少少性慾都控制唔好

有冇人立法禁止窮人生育

推

推俾啲窮人睇

仲有好心矮撚去絕育

岩 要立法禁止

窮人生仔正仆街
好似無人講好耐

跨代貧窮問題根本最直接就係立法禁止窮人生育

要提下佢地 特別而家嘅香港

將初生嬰兒全部絕育, 等大過左智力過150, 身家有1M 先比解封

樓主屌撚死自己老竇老母未

上一代做錯就算

我而家係想幫下一代

救得一個得一個

多咗時間學野 又多咗時間搵錢

其實假如有呢個投胎機制，做人真係萬分痛苦，黑過「黑鏡」

最緊要老左有錢醫病

岩 最慘嘅係臨死仲見到啲仔女仲窮過你

唔想剝奪bb嚟呢個世界嘅意願 on99 賴個b好撚想出世做奴隸咁 唔好搞9個b啦

要分家產就唔好

一諗起就好心酸
個bb係無辜

你認自己自9私想有下一代都算 仲要推落個b到 講到自己咁偉大

事實係好多人都唔想出世

結婚同生仔要分番開
可結婚但唔好生

結婚無咩問題啵，生仔先有問題啫

強烈建議社署以後與其加個幾舊老綜不如派多幾個避孕套

貧賤夫妻百事哀

有返少少錢先好結

要上門教佢地用

所以要幫更多窮人改變生仔諗法

生育計分制

睇我個名同呢個世界，就會明白人類永遠避免生育先可以和平地減少痛苦嘅延續，逐漸清除萬惡之源（人類本身）。

否則人類只會不斷喺現時嘅「文明」嘅社會中受難

你話有錢人生仔都仲好啲！

假如係喺地獄鬼國，窮撚、矮仔永無止境咁生育，只會增加痛苦嘅延續，部分人會為私慾而持續迫害人類，例如支那人。

係冇人宣傳呢個思想